支爆啦 支爆啦

直接睇片

支爆啦 支爆啦

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

唔想聽
大約講左d咩？

推推推

中共吸收其他共產國家爆炸原因 用方法去防止支爆

通常兩登一吹支爆
法則會突然扭曲

得啦得啦，習思想救黨救國

依家林病對公務員再教育 應驗左片中其中一點

時晨未到姐

推

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道